［真人Prison Break] 意大利因肺炎而逃獄

URGENT: #ITALY-WATCH: PRISONERS ESCAPE IN A LIVESTREAM VIDEO due to #coronavirus (they’ve been told no visits). 6 people dead and 50 escaped. 2 police officers kidnapped in PRISON UPRISING across the country. #Foggia

一場疫症咩野都睇到

樓主每次開post內容都係逢外國必反，大家睇風向